想自學用python crawling網站資料，之後輸出至excal檔

邊度網上有教學，本身學過下程式但不深入，英文識睇，最好由零開始咁教

Py4e

This?

問清楚一句。

呢個係網上收費課程對嗎

你識做crawler 未先？

No

想爬咩網？ 拎黎睇下

馬會，同股票網

Selenium + beautifulsoup